請大家知道立法會選舉先係目前最重要事件

文宣組幫忙係7/1前搞重點宣傳係登記做選民

依幾次行動大家知道香港人既毅力唔夠 但有想法

所以文宣組要重點咁俾普通市民要幫手宣傳既野 （唔好似tvb廣告名單個d咁多）

文宣係目前最重要！ 可以搞一個大型文宣活動俾市民參與 要夠簡單 重精不重量 如果有1千個人出黎文宣應該比1萬個人圍政總有影響力

立法會選舉最重要!!!

提提大家
區議會都同立法會有關架！

btw 推推文先

【選戰必知】幫你釐清香港選民權利 及 整合選舉post

【選戰必知】簡介區議會，點解區議會咁重要？